小弟開左個 IG meme page

內容希望會貼近返香港嘅時事

以下係一啲自己整嘅圖

希望大家多多支持

IG: jlhkmemesxx

有心係好事，不過巴打真係無乜幽默感......

tw好似麻麻地

btw

Block and Reported

唔講咁多

係咪要駁嘴

支持

比d心機

全部都唔好笑嘅。

我都試緊

支持，但希望用返啲新meme圖/港式圖黎整

爸打冇咩天份...

啲MeMe 有乜好睇吖 中文英文明佢意思都唔會大聲笑得出 反而howtobasic 呢啲一路睇一路狂笑

支持 第一張最好 可以呢個方向

唔好勉強

咩年代。。。。

呢種呢？

屌你老味點解會有既視感好似之前睇過呢啲post
好撚尷尬

睇黎我創作力都幾麻麻

幾好笑喎

超撚尷尬....
滴撚晒尿....

你係咪唔講咁多即刻駁咀樓主

meme先好睇 你唔明就縮翻入房先

唔講咁多 即刻搏咀

尷

科ed
巴打可以多啲參考其他meme圖/page，不論香港定其他國家加油呀手足

好柒呀屌你

唔講咁多，即刻駁咀

小妹個meme page主要用嚟寸鳩自己學校
呢幾張唔關校政事嘅拎出嚟獻醜
頭兩張真手足先會get到笑點

.......😅

豬已經係豬籠車，你一豬一籠係咩概念

喺埋大真係有on9仔咁報哨
1衝1EU 可以碾死班狗

明明巴打啲meme圖係有質素
上面班人好多懶醒話唔掂
仲學人講幽默...
followed

笑唔出
亞洲人始終都係死板d，幽默感欠奉

多謝巴打

9gag 好多meme每次碌到都笑出黎
巴打參考吓？